打風搞到香港咁亂 是咪應該取消國慶煙花

國殤，要取消啦！！！！

點會取消

都無死人

話掂都係自high

唔放煙花又貪污少一大筆錢, 邊個賠

問題太低劣，唔想答，係咪今日又唔駛番學冇野諗？

系 引晒你d低劣傻仔入黎應

將林鄭月娥發射上維港上空